好想同元帥瘋狂做愛［gay post]

抽撚咗咁多次，終於比我中咗
長頭髮又大隻
重要咁撚cool
我諗起佢都就快射精
好想比佢抱住屌
吞哂佢啲精

#夢幻模擬戰

有冇人都有玩